急召投訴師（海關投訴熱線）

老婆餅冇老婆
咖哩雞飯冇咖哩雞牛仔褲唔係用牛仔做
武漢肺炎唔係武漢黎

其實網上填表就得
另外1823 控煙辦，食環，消防

REF : 粉嶺黃店一次比環保署，控煙辦，食環，消防搞

推